12 Pro 定 Pro Max ！

12 Pro
12 Pro Max

差緊個光學防手震感應器搞到唔知揀咩

pixel

踩場

max

n20u

iPhone 12同Pro差別實在太少

Mini

買pro同pro max都on9既

12 同pro 就緊係揀pro啦 ， 唔洗諗

點會pro阿
mini for sure

I phone13

Pro max個cmos size都大啲

用過大機番唔到轉頭 ， 用緊iPhone X 叫我轉番SE 2都已經做唔到
剩係打字已經好大困擾

冇得比

係囉，好難揀

MAX
衰在要等多一個月

係雖，又屎忽想快啲買新機

畀我就買pro max 買pro不如買12個原深感測鏡冇咩用

一樣考慮緊呢兩個
但係都怕太大部

「我錯了」有追post都知我成日屌Apple撚鳩用家
你點估到今次又撚多獲 5G5G5G!!
之前個post都講過 年年都例升cpu mon 鏡頭
真係中撚晒
除左5G今年係一鳩樣呀
外型再出兩隻新色轉番做午餐肉連設計都慳番
仲整左個慢叉磁力機背 用黎出昆水產品
兩個字 精彩！

但係以上內容只限ip12/12mini/pro！

估唔到今次PRO MAX個鏡頭升級真係好屈
大底（手機界算大）
大光圈
拉打輔助對焦
防振（要專登講通常面真係勁）
加埋AI 同A14配合
估計多年後終於可以再次問鼎番手機界攝影一哥！！！

但詳細有實機再講

最後總結+重點：買iPhone唔係買Pro Max果班我諗真係弱智 Apple明撚你 你又比佢撚喎

12 pro max影出嚟嘅相係咪真係同12 pro差好遠？！

出實機先評論到 但理論上係

個問題係pro max太大太重
但我又想要靚相機⋯⋯
11 pro影D相放大睇細節仲係未夠理想
Dark mode影嘅相更加算把啦
我就係想知12 pro max係咪會大大改善

定係其實都係五十步笑百步🙈

如果講真12 pro max同12 pro影既相放大睇都係一X樣既話，我寧願揀番12 pro
(平時都係開低電量模式⋯⋯所以電量實夠用）

三星手機隱藏強制使用中國114DNS（2）附三星回覆蘋果日報

所以我以上講pro max硬件優勢加埋軟件配合 理論上真係可以大大改善 甚至乎誇張d 可以做到張張中焦張張清 唔比sony差

但始終唔係傳統相機⋯⋯改善會唔會有限？（如果真係咁堅剛才keynote一早吹左啦）

Sorry layman太多layman問題⋯⋯thx

根本無一間絕對安全，都係好用為優先啦

同你一樣煩緊呢個問題， 始終影起上嚟差小小就係差小小

pro max
pro太細部

今次美版好似平過港版好多

呢幾年手機ai進步左好多 當然同相機攝影比有一定硬傷
但絕對已經唔差過5-6年前既DC仔 但買一都要學下點用
當年我ip6已經影得清月亮 有時技巧重要過部機
但今次pro max更新某程度一定幫左好多
首先你講既唔夠細緻都一定有改善啦（包括唔同場景

Pro, max太撚大部
利伸：渣開4.7
今次轉機都好驚唔慣
11pro 5.8 已經極限

分別應該唔太大？
反而覺得如果鍾意大MON就一定MAX，唔駛理其他啦。

唔影相嘅買12

我就應該會12pro算
本身用緊X..都想轉max版，因為打機睇片爽好多
但無諗過佢今次12pro會轉做6.1”
雖然係大得嗰少少，但整體size無大好多，唔會影響手感
同埋一諗到max版有好多生話上不便eg袋褲袋太大舊同好難單手操作就都係放棄max版

你買個相機會快啲囉

個撚個以為自己攝影大師咩
我真係笑撚左
比你買個鏡頭咁撚勁
咪又係成班毒撚一支弓影風景影巴士
諗起個畫面都笑9死

重先係大問題

Pro 128應該最抵買 8499

唔洗逼人買256gb

passed 12s

Same. MAX太大不了。影相自拍都驚跌落地。
用開X 但老母用XR 6.1已經覺得太大
我寧願佢keep返宜家個size

得個鏡頭咋喎同埋隻pacific blue好似無12隻blue咁靚

12Pro雞肋閹割版

Pro同pro max 好似係zoom 果度差少少咋喎
有咁大分別咩
利申 唔識影相

S20U

其實係12隻藍靚D
但買128GB 8499vs7299 差太少
睇死自己會後悔唔俾多800買”flagship”

我反而唔中意12隻blue ，好樣衰
不鏽鋼邊有差， 又多個鏡頭
除非你買64GB 如果唔係pro 抵啲

pro個價由iPhone x開始冇變過

S20U完勝
電大 有120Hz 有Touch Id 有5G

主要係廣角有大d分別
簡單d講 冇咁掁同清色亮麗d
當然都有機會出到黎係差唔多有實機再試
but既然有好就買最好

咁你咪買囉

如果影出黎唔差得遠都係揀pro仔好D, max好L重

Btw max多左果個防手震數據上係好把炮？
利申 唔識影相

你依家用緊咩先

佢條片放係車底照影到 如果係真 佢個防振真係黑科技 加埋拉打 AI 分分鐘一拎起機秒影已經張張清

政府個1皮野未用過

今次買機唔洗諗咗多 128gb pro算
（用緊iPhone 7）

12 mini, 然後下年 trade 有 touch id 既 13 pro

係政府還返比你果1皮野

Pro max 想轉返pro

電容量？

用緊6s 應該換11定12定12pro

11

pro max sensor 好似大 47%，sensor 越大，按理質素越高

都冇人講呢個point，Pro 機啲不鏽鋼重撚到仆街！！

越貴佢就越重！洗撚不鏽鋼咩？鈦金屬得唔得？
用返膠咪算囉⋯⋯重到拖住舊磚響條褲咁

好似同上年個價差唔多但冇配件

sony xperia 1ii 5ii

平左

$5199買到11
應該仲係性價比之王

上年5999得64

不鏽鋼幾靚

64係撚狗

用緊11 Pro Max 其實係想轉6.1”
但係12 Pro 同 Max 個spec 有差距既情況下我諗都係會買12 Pro Max....

每個月8蚊icloud
窮L大法

但上年年尾好似6099 128gb
不過好似係smartone買

11 pro max 有冇後悔過？
好驚買完pro max 太重同擺唔到褲袋

有11就冇必要換12

比多500咪算囉

買samsung 美國水貨

又一個數學家

後悔就無後悔
買max最大原因係因為x/Xs/11 pro 5.8”真係太細
6.1其實個size 係幾好
但係可能睇下12 Pro Max實物覺得大買返12 Pro都唔出奇
今次最仆街係佢兩部spec 有明顯分別同一前一後出

ching, sick ball

計埋稅 應該差唔多？

唔係個個都好似你咁對影相咁有玩求
大家一樣A14，唔多影相嘅買12就夠啦

咁又真
點睇12一定最好賣

如果對影相有要求，用手機都係算把啦。丁屎咁大既 sensor, 隱形鏡片咁大嘅鏡頭。

12 係 XR
12 pro 係 X

咁你會點揀

11 啦

有無人知Apple store幾時會有12 pro實物?

幾時有實體機摸

23 la

想問下 邊度check 到12promax 鏡頭好過 12pro?

到時先買會唔會要等好耐？

不啦 粒u咁廢

樓上做乜撚嘢呀屌你老母有病！？

用緊11 pro max 好撚重

下星期五開賣個2部，到時士多就會有

係

999美金點解香港8500

佢應該無試過裸機
條 鋼邊靚到pk

你用過 ip11pro未
我玩開 ff機
ip11pro 影出黎效果嚇死人咁好

Pro一定係直上 Pro Max

買pro算
pro max太大部咁
用緊XS

7plus諗緊換12pro定pro max
Pro max機身係咪大過7plus架？

大啲啲

原理同對奶一樣愈大愈好

12 mini定11 pro好

三個鏡頭都只得 12mp，基本上 zoom 親就一定要插值，點做一哥？

12pro得啦 size岩岩好
用緊11pro max都太大

係, 依度反而變咗最大考慮因素,
同埋我係apple news + magazine hardcore user
睇文章打字pro max 啱啱好
我都係例牌trade in 11 pro max 換新機一定最抵玩

重撚到 由11pro已經覺得愈來愈重

pro 同 max

分別係咪得鏡頭方面

我轉左SE2 2個月，都係咁打錯字

11 pro 真係CLS
利申玩開相機

無要求仲升級仲on9 買部冇新野好玩既5G機

我用緊11pro max
老婆用緊 x
佢諗住換手機 我會叫佢揀pro max
影相拍片先有升級感覺

唔用5G 咪11Pro
利申用緊11 Pro max 好好用

XR用家係咪唔洗換

今次一定係買MINI

X轉11PRO已經好大分別
用開細機就細機啦

買PRO都要閹
CLS

我會換12 pro

換12,輕20g

我個仔用11Pro， 啲相我都知係點。 認真影相如去旅行，我用 Nikon DSLR。

max真係會重d ge,不過大mon又睇得舒服d.
申利 用緊xs max,諗緊換唔換12 pro max.

反相知12同12 pro係咪得相機同容量唔同

大小重量同影相效果取捨 （大啲嘅pixel同OIS）
佢自己都想揀MAX

我會揀Pro Max
用緊X🅂 Max
其實用咗X🅂 Max 之後，去旅行都冇咩點用過單反
我諗我換咗 iPhone 12 Pro Max 之後，連Action Cam 都唔會帶
有埋 Deep Fusion 2 執埋相，就更加唔會用單反

都比咗9千唔差在

黑木

PRO MAX 電多1000mAh

XR apple trade到幾多？

我上年trade 部xr 有$4600
今年可能跌到得$2500

有冇人11pro max 換12pro max

here
要等成個月

巴打你諗trade in換？

買部相機算啦屌

唔知幾時有實機測試

你買部相機影相，影完之後會唔會執相？😂😂

STORE幾時有機撚下?

價錢差別都實在太少

無esim 唔諗 放棄用apple

會

用Mirrorless

6.7知個size仲大過xs max， 拎起會唔會好怪

怪怪下就慣嫁喇

用緊max禾買都係買pro 算

冇touch I’d 邊部都係差小小咁囉

用緊xs max 心私私想轉 12 pro

ching 香港點用翻apple news
之前有得用之後一次update就冇左

same same, 見重有4xxx, 想賣左佢。。。。

11 pro trade in幾錢？

我都想知，不過聽講去先達放個價會好好多

13 PRO

邊度仲有4K ?

11 Pro

我要mini

我都係想換番細部少少
12 pro max 成2XXg

不過驚換左後悔

我用過max大機先想返轉頭

其實諗諗下係咪年年+$3000換新機
仲抵過你3年後先換新電話？
假設2手價仲值大約$5000 (我諗一定值呢個價)

Region 教美國就會出番嚟，教完可能要spotlight search 吓佢，reboot 機先識解除隱藏

999+稅

Pro系列就梗係pro max啦
唔係就買返12算

pro max 冇懸念，終於可以由 7 plus 上 12，呢個差距應該好好 j，7 plus 用緊 128gb，今次換部 256gb 真係乜都夠。

for 我黎講用開大機真係冇得返轉頭。

重既係背面玻璃

thanks 大佬

其實用一年再trade 個價會折左幾多？
利申 用緊i7 但今年又唔出touch id又冇乜特別嘅賣點 仲考慮緊買唔買新機好

pro max 戴埋case成盒紙包飲品咁重
呢樣野好趕客

1年 -25%
2年 -50%
3年 -75%

有新一定買新 同埋11個價好似唔係平好多(?)
利申唔知價
但萬一你下年真係覺得i13好吸引 想trade機 我諗11同12個價多差得遠

iphone6用家轉12 pro max會唔會轉變太大適應唔到？
但等左咁耐又想一買就買最好...

係呀 你呢
trade in好抵

pro影到raw

老實講， 一定都無新意。。。

但係都係都有大把人狗衝

都係揀返pro算
而家7plus都嫌重
pro max仲要重咁鬼多
買住12pro 下年如果有touch id就即刻換機

6.5 都覺得大 仲6.7..
好彩有6.1

要睇細節位嘅話蘋果一日仲用1200piexl都唔會有大分別

雖然max真係好大部同重, 但考慮到電池容量, 都係要買max

用緊promax 唔知trade邊度可以收多啲

我之前係上網揾收機佬

我見csl個價都唔錯 唔知會唔會伏

最憎用大機

我都係，唔知道trade唔trade到5000呢

Same here
以前用plus都已覺得太大轉返x叫岩岩好

邊度仲有11pro買

仲用緊6, 2014 年用到依家
捱唔住一定要換
諗住換12 Pro

有心有力
你屈機

周圍都有

12定12pro好
去旅行影相會用相機

Pro

是但問左一間收手機鋪
11 pro max 收6000 左右（今日價）遲啲會跌

鍾意影相一定係Pro 啦

本身用緊XS Max, 想換返細dd 轉6.1"
始終有時候逼住單手用，細d 舒服d

點知今年max真係有分別
開頭見max 改長左focal length 同加入sensor shift
以為算啦應該都無咩分別姐
點知個main camera 真係sensor 大細有分別

唉，好啦屌，max 算

(不過都有疑問，佢tele 長左，咁個portrait mode 係咪又遠左，影人又要企遠d )

係咪要永遠keep住美國地區？

香港有Apple enforce 嘅炒家稅已機價包埋

但係trade機唔會折左二千蚊咩一咁諗就覺得好似好唔抵咁 因為我都用緊i7又猶豫緊換唔換好

想問下11 pro max重d定12 pro max?

而家部機用到厭 電又廢所以今年好想買新
都未知下年有冇touch id 如果冇我咪白等一年

好似一樣重量

一樣重，大少少但又薄返少少

啱呀英雄所見略同
唔想成日咩個尿袋出街 好麻煩
同埋見到身邊個個都已經用緊m字額 個mon又真係靚過自己個部咁多 影相又靚d喎
搞到好想換機

我都係唔想再對住大額頭同下爬
咁你換pro定pro max?

佩服你拎咁重

放大張相睇呢？

Swipe/語音

班連登仔吹到部機咁垃圾
原來仲有得炒

12 Pro 16號幾點有得訂？

咁Apple 覺得成個香港都係炒家國度一定要加稅又吹得佢膨咩

你計返所有亞洲首發地區iPhone (CN, JP etc) 淨機價，香港9成係最高

想要pro max
鏡頭好似好過pro
但大到咁生活好不便 好糾結。。。

我地GDP 高，人均收入又高佢哋一節
蘋果都醒啦出番啲乞兒版，班班連登垃圾都可以換手機

巴打你竟然重用緊7？

X2

其實鏡頭唔係差個防震咋咩?

影開相都有lightroom 影raw
好多app 都有

我地有歷史傳統嘅層壓式炒狗practice
唔回覆喇 要O多幾下T 秘多幾下撈去養班大地主
你平時商鋪買嘢都幫到人交租養地主架

勿以善小而不為
多啲幫交租供樓幫地主送仔囡去美國Ivy League 讀書下一代繼續奴役我地

好似夜晚8點

咁要睇佢今次既raw有乜分別

等你開返間社企打救下香港人囉

sensor 大細都有分別

仲打救？
冇諗過官商高地價炒狗政策先係最適合華人港豬咩？

要計埋10% 稅 唔好咁天真

我可以收你部機

原來都係得個講字

你啱呀
正如唔入警隊同行政單位改革嘅人都係得個講字

Pro.
但係都係有D大
5.7寸我覺得最perfect

用相機影相 咁12夠曬啦 12同12pro最大分別只係鏡頭

你果陣由細機轉大機會唔會好唔慣？

仲有不銹鋼邊，同幼邊框，LIDAR

Pro 同唔pro 個底係咪唔同？佢官方剩係講條邊唔同
唔知點解apple 影到pro 個底靚好多

Pro max係咪主要比Pro多咗個防震技術？

8pm

s20fe $4998

大底⋯⋯

用緊8 plus 一定係換pro max

防震如果有Gambal 咁勁就正了

XS Max 想轉 12 Pro
Max 重到成舊磚咁樣

ff 機即係咩？

2年唔止-50%，XS MAX都係兩年喇，而家$4000都無

係，其實完全冇影響時間日期日常應用
你整香港區只係封你自由民主國家正常功能

我一直都係用緊細機呀🤣但係我喺睇d懶人包知道兩部機係同樣重量

我諗如果我換都只係會換12/12pro 覺得pro max真係太大部但其實仲諗宜家換機 等到下年睇下i13點再考慮trade機定死撐多一年再睇下點 但係真係對住部7有d厭 同埋成日lag機

咁你呢？你打算點？

大陸 an 機開始有 gimble

啱啱參考 SmarTone
iphone 11 128GB
上年原價: 6499
Trade in: 4060

邊部？

vivo X50 Pro

今年一定會買 仲猶豫緊12pro定pro max
pro max太重真係好卻步 同埋要等一個月

pro 128gb 藍，Max太大同埋pro影相好似已經好靚

Pro max真係太大你係巴打定絲打？
絲嘅話我諗都真係唔洗諗大機 拎都拎到手軟同埋又未必擺到落衫袋褲袋
同埋等多一個月都真係幾耐同會好心急講緊仲要係搶到第一輪個批先拎到喎 搶唔到可能要等多個半月
Btw pro藍色幾靚

114.114.114.114

想狽影靚相嘅代價。我多數自駕遊，唔使成日狽住。

不過都試過跟團去西歐，每日狽個20磅背囊，咁重係因為痴線到連 70-200/f2.8 都帶埋去。

但係返嚟執相就覺得一切都值得。

笑咗，12同12 Pro個ppi仲高過12 Pro Max

我自己用無反都覺得重，去旅行都係用iPhone算

用緊11pro max
手指算長中指都8cm
太重，單手操控冇咁方便
開埋單手觸控輔助
我代代買
暫時 Iphone X 手感最好
所以買12pro 算
或者可以期待12mini
當年iphone 4 ,5 手感都好好
不過太細
如果全螢幕依家仲要5.4應該好fit
不過續航係另一個問題
要額外多買一個battery case

用緊X 64
想問你地 pro 512 vs max 256

你地會點選擇

最平個部啦
成皮野用一年又一部新
用11 trade 佢價值幾多？

12玻璃 pro磨砂玻璃，好似係

我當年仲後生。

去完12日，返到香港之後覺得行路輕快好多。

我仲用緊 iPhone X.

絲表示手細, 會揀pro
但係仲諗緊不如xs 玩多陣
我本身又唔識影相, 求其影到好似唔錯就夠

換啦，啲電一定差哂
我記得之前用咗無耐轉XS Max
啲電得返91%健康度
部11pro max 第一日就門市拎貨
一日叉兩轉 成日叉爆都冇抆線
到依家仲有96%健康度

有勁買勁，諗住買pro max

但又覺得佢太大太重 仆街Apple撚狗

對我呢啲阿叔唸嚟講，iPhone X 夠用有餘。因為我出街都一定帶 iPad Air.

Pro幾多ram?

唔覺大部咩？
可惜mini 唔更新
我帶11吋ipad pro
都係有枱面先拎出嚟

13 Pro Max

容量睇自己需要啦

有無打錯
點解Pro個長焦距光圈會大過Max

上csl trade in

full frame, 全片幅相機

其實只係大過11 Pro Max 丁咁多

11 Pro 有 Full Frame 機咁勁？
唔係掛？有8成我都即買呀。

128gb
12定12pro
選擇困難
依家用緊7
budget上負擔得起
感覺上12pro 128gb $8499 對俾當時11pro嘅價係抵左
但嗰鏡頭差別係咪值$1200
唔會年年追機至少最少用三年
揀邊部好

Pro 啦 用3年

大家點睇

又捉一隻賤種三叔送中機打手

三叔開120Hz得翻1080p仲要唔係點對點

本身pentile 排列都無點對點呢回事了
仲要得1080p

我諗先達放機應該會好啲

咁我都係有枱面至用。

近來更加冇所謂，橫掂都要狽背囊，紙巾，口罩，消毒酒精⋯⋯。

緊係冇啦個位巴打話佢玩開姐

依家iPhone好似比以前冇咁保值

pro apple care+ $1899
抵唔抵加

白定藍

爆一次mon就回本

因為而家唔係一年一個型號，所謂物以罕為貴

長d focal length 唔一定代表大d aperture
係佢揀咩lens既分別黎
可以比較佢2x vs 2.5x 低光分別
不過之前好似一低光就會用左wide lens capture, 唔係真optical zoom🌚

轉左reboot完都唔見

Spotlight search 佢

比得起錢買PRO . 就比多少少買MAX

諗住換12 pro
你地會唔會買埋ac+?

我自己本身用開7仔size
之後轉左pro max返唔到轉頭應該以後都唔會買細機

唔關事、琴晚諗一諗發現Apple真係仆街
12同Pro 分別真係唔大 根本Pro就係撚人
如果唔係買Max 個差距真係微乎其微
所以真正旗艦機only one 12 Pro Max

同問
聽日講face id好易壞

係比得起錢
但max太大又重

If你年年換機咁無咩必要
2年或以上建議
出事嘅時候你會發現錢真係唔慳得

唔見

又係
但我用咁多蘋果產品
都未試過有樣會兩年內出事

同你一樣
諗緊買128 定 256 GB好

通常兩年內電池都死死地
咁我就會拎返啲嘢去天才吧直接換咗佢
又或者成部機拎去俾佢check吓
通常都會有啲問題然後佢又會順便幫你換埋
所以AppleCare對我來講幾有用
尤其是MacBook之前死咗底板冇買
整嘅價錢要貴過買部全新
後尾就醒目直接買AppleCare跟住裸機
反正有咩事咪直接拎去換

Pixel拍片let's goooo
iPhone收皮
Google: What is hardware? Software get the job done

我部 Nikon 已經收埋咗好耐，部 Sony 無反都唔係成日用，上幾次旅行我都係用 Xs 同 11Pro 多，實在太輕便

我之前仲買咗支 wide 鏡但無乜用過

我之前 7 Plus -> Xs 已經轉個一次，但今次又因為鏡頭同 sensor 又要轉返去大機

用緊X 64

本身考慮緊pro定max

但突然諗買pro又好似冇乜變化

都係買max 起碼mon大好多 新鮮感大啲

未用過大機，但用過iPhone 11 都覺得重同大部
但又心思思想買大機

用緊pro max 如果真係轉都諗住轉返pro 或者mini 算
max 太撚大部，不過12 pro max 個防手震好似好堅，如果咁堅，影相真係可以差好遠

呢鑊真係比Apple 撚......

今次唔買了airpods pro, Apple Watch, iphone都買過ac但冇次用得著

本身咁多代我都冇買過
但X 個年買過ac 之後裸機就爆左2次
唔知係咪買完粗用左

我舊年6月9日遊行兩個鐘頭前買枝 Nikon 70-200 f/2.8 去影。

啲 sharpness, 色水真係冇得頂，秒殺上一代 (小黑6)。

Pro max sensor大啲
其他一9樣

市面嗰啲無線充係咪唔岩用架啦？

點解唔岩

256 11 PRO TRADE 3750
出面好似收5千幾

我主要係考慮係主鏡sensor 大d, 唔計個新防震其實低光都一定有分別，當然唔急既可以等評測先

airpod pro 岩岩先用完一次換
我自己覺得notebook 呢d應該買
電話我用開殼同mon 貼就唔試過跌到要換野

同埋個tele 遠dd

iphone 23

我X 買左 care 個陣就完去換電 換左部翻新機都ok 屌那星過完care第二個星期打爆左個前mon

又啱
利申諗住長用

X打後既mon好似好易爆

我都會呀…因睇到12pro max個鏡頭好正…

買pro series已經唔係＄問題，係大細重量

唔知今年12 Pro會唔會缺貨？應該唔會呱

要睇出貨量

係，如果唔係大機個鏡頭有分別真係唔洗煩

等評測睇有幾大分別

我都想買pro, 但唔知12 pro max 定12 pro好

本身用緊Samsung a40s 6.4"
去過士多揸過11 pro max 同我依架個部差唔多大，係寛身小小有啲難攞。

但係12 pro max 6.7",再大11 pro max 啲，應該好難攞

睇黎都係12 pro

有無人知apple store幾時有實機試？

有IR就應該有實機試

I see 唔該

下星期五多數

PRO MAX又要等多個月

12pro max仲大過上一代pro max
如果女人黎講會唔會pro比較好

女人手機8成時間放係手袋，只要唔太重都冇咩分別

手細用pro定pro max都係要雙手用架啦

因為長咗焦距所以光圈會細咗

傻仔先買大機手感勁差好似拎住舊磚咁

長時間放係褲袋咁點

mini

除非唔著super skinny 褲/條裙有袋？

想問iPhone X 同 12pro 重量差幾多 邊部重d

官網有得compare 唔同型號

聽晚pre order係咪可以揀送貨 或者23號到店取？

是咪凌晨12點正開賣？

Pro 今年用6g ram?

想試左先決定，promax下星期有得試未

香港時間夜晚8點

thx

所有用支那嘅北斗衛星導航系統嘅電話都不了
包括iphone

今年大Pro主鏡粒CMOS照計差唔多1/2”，又轉埋sensor-shift IS，tele又影得遠咗(少少)，揸住11Pro細機黨如果好重視影相拍片可能都會忍痛升，否則重咁多仲大部咁多點會換，12細Pro就更加唔會睇得上眼，全部小修小改

全新ip5設計
btw 真係幾期待pro mix評測 希望唔係揸流攤

係咪應該藍色會最多人買

7 plus可以單手用
單手用pro max係唔係都冇問題

唔代表 你試下單手拎住7plus 個額頭同下爬
仲要12pro max大過7plus少少

一張相都十幾mb
256 啦
你地一部用咁耐

藍色又正金色又好正

我都諗緊呢2隻色

千其唔好用5G，會畀中共監視

ProMax無乜可能單手用，除非裝指環
單手你打算邊隻手指掃個control center落嚟？

真
pro 個鋼邊+背玻璃 真係屈機
淨係塊背玻璃都抵賣咁貴
又好摸 又靚 又唔「扇」手
仲要成米幾跌3 4次落地都冇事

利申 11 pro max popo green 裸機 冇買Apple care +

pro隻金 好L柒wo
唔反太光由至可 一反到咁
好似拎住成舊假金咁 好尷

用單手模式

手指公
Swipe 單手模式再掃
基本上pro or pro max 我都用呢個方法先掃到
所以兩部對我黎講都冇乜分別
係細機手感會舒服啲

pro個mon好似都大過7 plus
定係買pro算

有冇手掌大又用過11pro max嘅巴打講我聽用耐會唔會好辛苦？因為想買12promax 一用用幾年 驚手痛

用緊xs pro max覆你 唔會
不過用過大mom返唔到轉頭
平時上網睇片 單手用都ok
打字/拉上面條bar 就雙手

用緊X，諗緊買12定12 pro好

利申手細，唔會用大機，平時返工做嘢要手機影相執相出圖

係咪真係咁大分別？

我仲用緊iPhone 7，Pro 同Pro Max對我嚟講分別唔大，都係咁大部，所以買Pro Max好似抵啲

唔會比足你嫁

太大部根本無晒美感, 又重又跣手完全唔好揸, 12/12 Pro就最fit

有無人11Pro換12Pro?
想訪問下有咩吸引到你

11Pro max 諗住換12pro
除左午餐肉樣 無咩吸引我
年年都換 其實心癮

等實物自己玩過再決定吧

有冇人知門市幾時有實物睇

我都大mon 幾年，除非係兩手拎住野，逼住單手用有d 唔順之外，其他日常情況大mon睇相/片都開心既講真

我唔會拍片買pro算
出街唔慣拎袋
放pro max係褲袋好辛苦

問過朋友拎11pro promax試過放褲袋

搭巴士訓覺會放部電話係衫袋 7plus 11pro個size最fit

AAPL股東當然買Pro Max

我都年年換
但11Pro換12Pro真係好似升級無咩感覺

pro max又好似太重

Sensor 大啲，相一定靚啲。

同11 pro max 一樣重

都係睇埋啲測試先

就係因為呢樣 本身想買Mini

點解會冇咗11 Pro 個size
明明最fit 褲袋

同12 pro 接近一樣
仲薄少少

Me too

換12 唔Pro
補小小 又有保養 又有新嘢玩
同埋想要Magsafe

睇埋pro max影出來同拍片係咪真係好大別先再諗

一定係pro max

11promax換12pro會唔會好低能
男人老狗唔想用咁大部 細部輕鬆啲

我想問oled 用咗兩年
個mon有冇問題！

6s+ 用家

糾結緊要pro max 256定 512

用緊8plus,諗緊12定12pro好

鏡頭衰左
mon 又細左
好咩？
用緊11promax 年年換
今年唔知換咩好
想睇12promax實物會唔會太大部